垃圾panasonic 部冷氣開到1度都唔撚凍！！！！！！！！！

真心 ？

個藍色箭咀
假膠

其實幽默感呢樣野真係勉強唔黎 ，巴打繼續努力

a貨 得0先凍

COOLER

傻西，買左假野都唔知

樓主唔識英文

紅點係尾呀On9

真舖買

人地假膠你同人認真

留言都係假膠 你又同人認真

唔好笑。再接再勵啦

屌你呢個係時間制嚟架

on9仔，要扭到負度㗎